覺得邊隻牌子嘅指甲鉗最好用

無聊想研究下巴打用開咩牌子指甲鉗

以前用開777，用過貝印返唔到轉頭

剛剛扔咗屋企啲雜牌替換咗

我係muji撚

用過，樣就好睇，把刀有啲失望

覺得佢細嗰隻size啱啱好
因為家居舖好多都好Q大隻

我有個細嘅貝印手用，呢個大嘅腳用

舊嘅韓國777都好用，不過無蓋擋住又噪音大

練人